# OXUYUN #

Bu README, proqrami ise salmaq ucun size butun addimlari gosterecekdir

### Bu proqramda hansi texnologiyalardan istifade olunub? ###

* python/django
* HTML,CSS, JS ve Ajax
* Redis,Celery

### proqrami baslatmaq ucun bu sirani izleyin ###

* git clone https://cavidanh@bitbucket.org/cavidanh/password_memory.git
* python3 -m venv .venv
* source .venv/bin/activate 
* pip install -r requirements.txt
* python manage.py makemigrations
* python manage.py migrate
* python manage.py runserver
* Yeni tab acin
    * source .venv/bin/activate
    * celery -A mysite worker -l info


### Repo sahibi kimdir? ###

* Cavidan Hasanli
* Contact: cavidan.mahmudoglu@gmail.com ve ya +994516517343